唔該今日比臥底黑警拉嘅手足，上到庭話佢拋燃燒彈

互相指控，疑點利益歸於被告，個官識判

ching你戴返個頭盔好啵

根本唔會落CHARGE

你見到佢 = 你係現場 = 警察屈你有參與

係行人路經過, 見倒佢掟燃燒彈, 想落去勸佢回頭是岸, 呀點知佢突然毆打我, 仲聲稱自己係警察

現場被拉，唔通話當時唔喺現場？

臥底